有無專業氣象JJ解釋下今次掛8號係咪真係夾硬黎?

中心風力低，環流唔大，又遠喎

其實出風更錢比警犬收

吹到咁遠都掛8號, 唔鬼都無人信

法院呢度好撚大風！

真係從來未聽過300公里外TS可以上8

利申初階進風撚

個風一定係CIA用高科技武器整出嚟

對我地有好處咩？

大家期待好耐既罷工

海邊嘛